［最新］港府反制：將暫停與新西蘭、英國、加拿大的司法互助協議！

Source: 有線新聞

咁都叫反制

反制全世界

港府：而家唔係你飛我，而係我飛你呀~~

逃犯天堂

林鄭：香港唔可以變成逃犯天堂

大佬呀你唔好咁痴線啦

有冇得司法覆核

正宗比人杯葛果個杯番人轉頭

對等操作?

嚴重違反國際法和國際關係基本準則 禁止港府反制.

港共有外交權架咩

笑左

你被人飛左，之後宣布自己唔要人地

作為一個負責任的政府，希望可以還死者及家屬一個公道，並確保香港不會成為逃犯天堂，是修訂逃犯條例的初心。

做咩？ 人哋話分手你又講多次？

冇撚用！呢啲叫反制？
叫反應 合適啲！

香港已成為逃犯天堂

亮劍

又話自己國際金融中心，又自絕於國際社會，真係靠基本法腐乳咩

一個地方政府杯晒全世界諗起都想笑

咁逃犯條例仲有冇需要?

相應和對等的措施

窮鬼宣佈抵制法拉利車廠

逃犯天堂又中圈套

我有比個西你屌架！

人地都唔信你囉

又干預人地內政

口交部講的

回力標

可以理解成：
賤男俾女飛、之後大叫話「而家我要跟你分手 」

女：喔
.
.
.

.
.
.

呢D係唔係叫
跌落地揦返拃沙

快D向非洲靠攏喇，香港官員都要學定wakanda語。

好型呀香港政府！支持政府反制全球

人地做左先，又想攞尾彩，垃圾

全世界最大反制派

入黎就係想咁覆

有聲

漏咗芬蘭同澳洲？

同關美國大使館一鳩樣跟人尾

真係好嚴厲既反制
厲害了我的國

臭西港女做特狗就會有臭西港女既行為
好合理

人地洗撚你互助

美國呢？

向新西蘭開戰
向英國開戰
向加拿大開戰
向美國開戰

正式宣布
鄭月娥女士為香港成功爭取 逃犯天堂 美譽

司法互助協議係乜野?
即係唔再invite 外地Common law法宮黎香港審案?
咁即係完全控制左終院

逃犯天堂又近一步

逃犯天堂 武肺天堂

原來外交部咁易撈

佢痴撚左線呀

唔引渡的話，咁互相移交證據、協助拉人都變得無意義。

港共變咗逃犯天堂了

政治凌駕正義

嘩！出大招！

逃犯中心

人哋拆咗條橋你先話我都拆埋條橋

強而有力

整埋林奠版

唔知係邊個想香港變成逃犯天堂呢

亮劍了

我一開睇新聞都r晒頭

當正自己係獨立政權咪有

又干預人內政
又話唔做逃犯天堂

咩你唔同我玩呀？
依家我唔同你玩呀！

反制反制再反制～ 自由港有幾自由

新西蘭 英國 加拿大 係咪要出聲明香港政府有關決定違反國際法及國際關係基本準則 敦促港共立刻糾正有關錯誤

香港應該終止美國特殊地位

搞返清楚啲主賓謂先啦
係人地先後停你 唔係你停人呀

震驚國際 老外害怕了

逃犯天堂- 香港

而家唔係香港係逃犯天堂
而係中國以外全世界係逃犯天堂

林鄭初心去咗邊？

英紐加 : 哦

一個杯葛全世界

D 做法咁似支那既

好似你遞完辭職信，老細出信炒你
好肉酸

冇野嘅，佢出嚟比藍屍小粉紅打個靚飛機啫

下一步.
取消特區護照免簽証

而家係調返轉老細話炒你 你先遞辭職信

港共:唔係你杯葛我,係我杯葛全班

唔敢屌澳洲？因為楊偉雄，譚耀宗？

主動迎合叫反制

除咗無屌澳洲，連芬蘭都無屌

應該係老細已經炒咗你，你先遞信話唔做

外交部：特區政府將暫停與英、加和澳洲刑事互助協議

在北京，外交部表示，香港特區政府將暫停與英國，加拿大和澳洲就包括引渡在內的刑事互助協議。發言人汪文斌說，三個國家決定暫停與香港的引渡協議，嚴重干涉中國的內政。

2020-07-28 15:58:51 (1)

係咪調轉左

因為對方做"錯事 "
所以我要跟住做"錯事"

咁樣係叫跟尾狗定係反制 ?

唔好意思，撈亂咗，總之就肉酸

加速加速

屈埋掟煲費呀笨

與其苟且圖存 貽羞萬古
何若大張撻伐 一決雌雄

向英吉利國 開戰
向紐西蘭國 開戰
向美利堅國 開戰
向澳大利國 開戰

外交部？ 唔係一國兩制？

攬炒

香港政府真係垃圾到呢....

我杯葛返你個杯葛

仲有澳洲

我仲以為咁夠薑連民事互助協議都停添

我反制你個反制

逃犯天堂呀喂
藍c呢

唔係話外交事務要比大陸去決定咩？
777邊有權管

暫停？

正，支那為打造世界霸主可以玩幾盡

但係支那唔反制美帝咩？

A:我唔同你買野
B:我反制你 唔賣野俾你
A:

林鄭又一政績：逃犯天堂

D建制仲繼續支持？

咁點解佢上年要修訂逃犯條例？

嗱依家就逃犯天堂啦林奠

yes 攬炒

基本法腐乳反炸

信政府，唔怕

外交事務
一定 口交部出聲既

Noted with thanks

係咪想香港變成孤島

修例後香港（逃犯天堂）

Exact7ly

你知道得太多了

新西蘭、英國、加拿大 : 唔同你支那玩

支那 : 你阿媽個波罩你

重話保一國兩制

香港成為逃犯天堂

一年前逃犯條例

其他國家心諗wfc

笑死

笑左,講到斯諾登時有引渡咁

藍絲：政府反制好威威呀

Logic 有問題

五眼掟左個煲，然後港共拎返個煲再掟？

司法互助關係係基本法賦予特區權力搞㗎喎外交部憑咩出聲，又違反基本法

三個國家暫停自己對外協議點解係中國內政？

即係某黨可以派人去呢幾個國家做世界，然後秘密專機護送返香港了

巧京京牙

主動成為逃犯天堂

北韓：歡迎同香港互助司法協議

就像個軍團 一個秘密組織誕生
歡迎逃犯

笑左人地停左你已經變左半逃犯天堂，而家重要連自己都停埋人變左真正既逃犯天堂

宜家唔係你飛我，係我飛你。

柒婆個初心變左

人地都做左。你做唔做有撚分別咩

距離成為「香港市」又邁進一步大家攬炒

人地停左你你先講
姐係條女同你講完分手 不過你再同佢講我地唔好一齊

跟著應該排緊隊黎緊，法國荷蘭波蘭德國西班牙以色列芬蘭日本，實在有幸目睹香港既墮落。

香港政府

港共：依家係我個頭撞你個拳頭

垃x圾

而家正苦日日都好忙

一齊進入死港女思考模式

笑到仆街

我都係 點知得個引渡 正宗跌落地揦返拃沙

正宗比人杯葛果個杯番全部人轉頭

逃犯天堂
初心擺撚咗去邊?

依個時候梗係周圍宣傳香港唔要做逃犯天堂

今晚到歐盟宣佈

咁大個政府都咁中二病

小學雞咁

推願榮光歸香港

所以駐港領屎館都要摺

為咗面子可以去到幾盡，分手都有得分多次嘅咩

港女到呢

幾時取消互認法律資格?

被人杯完 港共：我唔同你玩喇

笑死 區區香港搞到咁撚核突
多謝777

真係嚇L死人